會員realericnam #25924 違反限舉令 聚賭 營業酒吧

已經報左警 有咩留比警察講
mon po狗快d拉佢

佢一個人喺屋企睇緊驅魔麵館

我已經忍夠你
你每次都逼我陪你做犯法嘅嘢
我一次又一次忍你只不過係因為愛你
但係你呢 毫無底線 一次又一次推我做擋戰牌
有彩你拎 有鑊我揹
到頭來你都只不過係貪我夠好用
當我係一個可以重用嘅condom
但你知唔知個condom其實會爛

你仲要我幫你幾多次
次次都話幫緊我幫緊我幫緊我
倒頭來你無幫過我

樓主pin this

pinned

條死降飯入去陪周庭啦

條人妖唔係入女子監獄

xxxxx洞開p關你能事

死25

點限舉？